有冇人仲玩緊pokemon go?

唔知會唔會有人約埋聽日一齊去捉精靈呢？